有無人home office到有小小鬱悶

新年之後一直home office
一直謹守屋企 最多落樓下買個外賣
星期一至五訓到830起身番工
放工就跟youtube做下運動或瑜珈
每日慳左兩個鐘交通時間用嚟睇書
星期六日都係睇下書 、執下屋就一日
今年至睇左8本書 上年成年都無睇咁多

一開始頭兩星期好感激公司安排 好享受多左咁多時間
但而家差不多成個月，無出過去無社交生活搞到有小小鬱悶

home office嘅大家多出嚟嘅時間用嚟做咩

我都好想有呢個煩惱啊

上twitter

議員日日鬧爆支共無人理
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

巴打真係咁盡責8點半起身

有得home好好珍惜啦
唔通神咁早起身踏車返工咩

當然正常生活好
返工雖然辛苦
你可以同同事傾下計
你辛苦完一日
捱到放假可以去旅行
學生都係
返學雖然要學習
課餘時間又用黎pt
但係捱到sem break就係多姿多彩既課外活動
其實日日屈係屋企真係好事？

你咁早起床
我日日瞓到11點幾先起身
公司msg搵我就照樣攤喺床上面覆
不過的確好想岀去
但係為咗安全同慳口罩
一個星期先落一次樓下買糧食日用品

你個煩惱好幸福

想出去就真

未爆發事件之前都一直有home office 不過無咁密
公司都係信任員工先有咁嘅政策 所以叫做互相尊重吧

無錯
考試期間偷懶睇劇係最爽 到考完比你日日睇就無咁過癮

平時有一、兩日hea下好爽 家陣成個月無得出去真係好難頂

搵嘢j下

好好珍惜啦
政府下星期唔延home office
公司就跟住取消home office 架啦

呢種自閉嘅幸福，我好矛盾，好想延續落去但係又代表疫情一直都嚴重

唔想返足五日工
但係home office又好悶

好鍾意home office
都係做到仆街 但慳返好多錢
最好以後都wfh

呢個真 日日唔係食屋企就係街坊茶計 一百蚊都唔洗
平時番office平均洗200

身在福中不知福

去行山囉

咁都唔知足
屌你

大把人問候樓豬

你死撚左佢啦仆街

你老母比狗屌

對家係”home office”既政府部門
2月頭開始office電話無人聽

無野做都要坐係公司等收工
晨咁早凍冰冰起身
巴士cut曬班次等完又等

我公司開頭都home office,
最近佢話要人 A B team咁一半返公司 一半home office

雖然home office 我都係係訓晏d返公司方便出街排口罩。

討論區咩人咩生活都有 我當然明白有人想wfh但無呢個選擇

但我都係呻下0社交生活導致心情鬱悶 何罪之有
可唔可以唔好咁低質

ho做自己野仲咁大聲

返office

我公司都係
但我被assign左係條唔可以番公司嘅team 出現係office會被舉報、收warning
有條友屎比痕番左之後收左warning

屌你咩
放假又想返工 返工又想放假!
我都想放假丫!!
公司要我地放無薪假，但係錢就今個月扣，假就下個月放丫!!
好好享受啦

加油巴打

佢咁扣錢法合勞工法例？

係屋企做野有得收人工仲想點撚樣
如果要你返工又話公司不近人情人地有得WFM
利申私企仲要外出做野

頭兩個禮拜都好舒服 反正自己個task有啲趕咪home office都自chur下
但係到咗第三個禮拜開始冇乜動力做嘢 日日困喺屋企冇見過人

我明呀，好彩我公司係一星期home一星期office
多數去到星期四五就會開始好鬱悶

head office一個唔該月中掟張通告落嚟話2月要放無薪
經理就話安排唔到比我地放住，下個月先放返
做d低下階段嘅可以點...
講真就算唔合法例，依個時勢都係硬食
唔通玩大佢咩....

同病相憐呀巴打
明知自己已經好好彩
但0社交真係搞到個人好低落 無動力

每日慳返45蚊車錢&50蚊飯錢
Home office一日就慳返100蚊 同兩個鐘通勤時間

但屌你老母我新年後一日都冇home office過

出現反而收warning letter 咁趣智

我已經連續四個星期

我隔住個mon都聞到你陣霉味

打機打到好悶

公司出糧俾你喺屋企睇書仲想點呀？

佢根據能力分左兩批人 如果a team大爆發 b team都可以勉強撐起運作
所以無論如何a b team唔可以見面

傻的嗎如果homeoffice 期間都一樣有糧出，唔驚會比人炒
呢段時間簡直係人生最可以陪到屋企人
重溫細個個陣日日痴屋企既時刻

你呢d真係on99

呢個安排而家係最好架啦。仲想點

到叫你返office 又話危險，而家又話悶

對的要珍惜，親情最緊要

而且 當你太少郁動 會好水腫
我啲女同事好多都呻水腫 盤骨痛 背痛

頭兩個禮拜變咗勤力過返公司
做嘢攰 但係唔做嘢望住四幅牆係悶死

你公司真心隔離。
好多公司老闆心底裏都想員工返哂公司
即使明明無乜客

自己住
無得重溫

水腫又冇 係背骨痛會有 因為坐得唔好又少郁
年初五 home 到依家

仲要而家咁耐一架巴士
企係度吹風吹半個鐘等車

你真係奴隸黎
好驚下星期返足

true
新年果排推遲左返工 唔關疫情事 純粹老細未返
係屋企同家人做左D好耐冇做既野
重溫返好多舊時既回憶
不知幾撚開心
然後就有人話home office悶
而家見好多FD輪更/ home office 得我要返就燥

home office不知幾正
多左時間做gym 睇書 準備抗爭
平時搭車都三四粒鐘

返工遠既人會特別鍾意WFH, 因為交通時間好西, 佔左好多私人時間
一係搵份近既工, 一係搵份FREE LANCE係屋企做

樓主應該係中產

1. 份工有home office但唔多 打份牛工會有？
2. 平時會睇書 好高質
3. 去西藏 有錢

月入應該above6萬以上 岩唔岩？

我不知幾撚想home office啊 屌

Home office 不知幾正
平時七點半醒依家九點先醒
下午做到眼訓跳上床訓15分鐘又精神返
又無覺得俾人訓實既壓力

Home office 令自己時間彈性多左係好正

但都好認同樓主哩段時間好似同其他人斷晒聯繫咁
多左出黎既時間都係做d個人活動多
都係睇書睇電影
好想可以約下朋友出下街

有無人肺炎時期返工返到有啲鬱悶？

係
如果可以見下朋友出下街 我相信我會依然好享受wfh

樓主好勤力，收工仲睇書

多謝wfh安排 慳左2個鐘交通時間
提供左個好機會練番閱讀習慣
睇完好睇或學到野嘅書會好喜悅同有滿足感 希望可以持之以恆

我都係咁話
尋日因為訂左d野出去拎先同朋友食到餐飯
然後發現商場好多鋪頭而家都關8點
想同朋友食完飯行下街都唔得

我都覺得好悶
不過樓主好勁
我特登買左幾本書諗住home office悶睇
點知都無睇過
話要早睡早起都係十二點先肯訓

聽日開始home office 一個月

咁快講定一個月？
我地逢星期五宣布下個禮拜安排
爸打好好準備下

我舊年都係咁
買左幾本人地推介嘅書，好懶無睇
但前排得閒買左堆自己有興趣嘅書，日日都好想咇時間去睇
放棄個啲無咩興趣嘅書吧，佢地會令你享受唔到閱讀嘅樂趣